有冇人喺Amazon JP訂開嘢，可以順便幫手訂本雑誌 🙇🏻‍♂️

想要本CM NOW 3月號
搭單一齊share運費

直接去旺角買

啱啱去完信和，貴到呢